扶手電梯=免費跑樓梯機, 點解仲要比錢做gym

搵部落既扶手電梯向上跑

有冇得打卡先

比商場保安見到會屌
利申 試過

所有樓梯都係免費跑
點解要搵扶手電梯

其實徒手都練到大隻
使咩去健身室？

所有山都係免費跑

點解要搵樓梯